
                      Que viene el coco,perdon que...

Alla por el 95 entre en el cine sin saber apenas nada de ella y me causo tal shock,que tuve que repetir y volver a verla.Es una pelicula inteligente,soberbia,perfectamente desarrollada(oscar guion original) y con unos personajes solidos y perfectos.Es de esas pelis que todo lo que se va cociendo duante ella,queda tirado por la borda en unos segundos,gracias a la soberbia interpretacion de Kevin Spacey(oscar actor secundario)que nos hace creer lo que no es y nos engaña hasta el impresionante desenlace de esta obra maestra.Por cierto es la opera prima de Bryan Singer,x-men y superman returns,aunque no lo parece porque usa el ritmo a la perfeccion,utiliza con maestria los flash-backs y dirige sensacionalmente a los actores.Imprescindible.

Lo mejor:
Todo el desarrollo del film y su impresionante final.

Lo peor:
No se no contesto.

Frases favoritas:
No sabria cual elegir,hay tantas
        
            